【逆權運動】黎智英晤對華鷹派亞太助理國務卿 討論香港情況

黎智英與史迪威會面，討論香港情況。

壹傳媒集團創辦人黎智英近日與主張對華強硬、主管亞太事務的美國助理國務卿史迪威（David Stilwell）會面，討論香港情況。

黎智英在近期美國之行，已先後獲美國副總統彭斯、國務卿蓬佩奧、國家安全顧問博爾頓，以及多位參議員接見，並接受霍士新聞頻道節目訪問。黎智英曾表示希望美國支持港人，以彰顯其道德權威。

史迪威是退役空軍准將，1980年加入美國空軍，會說中文和韓語，被視為「亞洲通」，2011年至2013年任職美國駐華大使館武官，也曾在更名為印太司令部的太平洋司令部任職，2015年退役。有專家與前任官員認為，史迪威對中國競爭具有深入戰略思想，對盟友角色與台灣獨特地位也有深切概念。太平洋司令部司令前顧問塞耶茲（Eric Sayers）曾表示，史迪威是不錯的選擇，北京不會喜歡，意味特朗普的選擇正確。

特朗普去年10月提名史迪威出任主管亞太事務的助理國務卿，提名上月獲參議院確認。
史迪威上周展開上任後首次亞洲之旅，訪問日本、南韓，菲律賓、泰國等盟友，討論地區經濟及安全問題。

Push

我無嘢講

大家保持清醒, 林鄭只係一個傀儡
送中呢條法例牽涉兩地司法制度, 佢冇可能夠膽自己推
絕對係中央同西環, 為左配合大灣區發展而落既指示
不過今次香港市民反應極大就推林鄭出嚟揹左佢
成個政府畀中央同西環操控晒, 一國兩制名存實亡, 已經係公開既秘密
林鄭下唔下台作用不大, 中央只會任命聽話既人
一定要將唯命是從嘅警察高層, 同政府大片染紅高官徹底剷除
實行全面普選
香港先會有一線生機

五大訴求, 不徹不散

係咪成個美國政界都畀肥佬黎見晒

肥佬黎好堅

除咗trump

我會日日買蘋果實體版

侵侵開口話同雜種唔friend
可能肥佬黎下一個就見埋侵都唔定

又見美國高官

x2

肥佬黎今次都背水一戰

————————————————————————————————
1. 黑警714再次亂打人，淋病 肥佬聰 繼續包庇黑警濫用暴力，要求成立獨立調查委員會！！！
2. 林病一個實在既回應都無呀，要求正式撤回送中條例！！係要有法律效用既撤回呀！！！！
3. 612有去過既人既，唔理你係和理非定係勇武派，當日已經比人定性左係暴動, 任何一個人都係暴徒呀！！！ 撤銷暴動定性！！！
4. 義士重比人告緊，或者隨時比人告，釋放被捕義士！！！
5. 問題既根源就係大眾冇選擇既權利，落實真。雙真普選！！

721再一次曬馬

肥佬黎 呢鋪我就撐你啦.jpg

就黎見撚哂所有美國政要

721金鐘見

肥佬黎係咪會被欽點為第一任香港總統

唔會啦
見到彭斯已經到頂
侵侵地位太高

勾結外國勢力